[公墓員] 香港電台起薪3萬助理節目主任涉嫌知法犯法 ACO大爆真相

港台運輸組收到嘅enquiry同complaints，有d真係無謂兼搞笑！

有時未到4-5點、未編好曬車，d用家就打黎問安排左咩車。有組crew 3點幾鐘就打黎問，同佢講左最快4-5點先公佈結果，叫佢地去指定地方睇車牌，意思都係到時先可以去睇。傾完冇耐班crew即刻去左睇，打黎話未見到車牌，又話因為要報車牌比人所以想早d知...... 呢組人都唔係第一次book車，亦唔係剛做港台，咁既野都仲未搞清楚！如果要早d攞車牌報比場地，唔早d比定電話同remark人地，咁點幫到你先？仲有，除非有必要，如果組組都打黎問車牌，人地咁多order要處理，邊會咁得閒招呼呢？

最搞笑係講左n次運輸組4點鐘截單，有d人竟然以為人地4點鐘開始做編車，自己唔問清楚就落booking，搞到冇車用就打黎煩住曬，有時真係好佩服佢地既理解能力！

又聽到有製作人員同controller反映，話運輸組要求佢地落booking嗰陣，如果確定有器材要帶上車，就要寫底detail，否則台車派曬就唔比車，佢地對於呢件事好唔comfortable！其實因為電台租街車通常都係租客貨van，唔帶貨上車係犯法，有意外嗰時乘客冇意外保險架！做節目還做節目，係咪想搞到出左事，影響埋電台同政府聲譽佢地先知驚？食玩單野上左報架，自已搵番黎睇下啦！唔好忘記PO/PA grade都係公務員黎，奉公守法係基本信念囉，就算係CAT II，佢地都代表緊政府部門做野架，知嘛？諷刺既係電台有個section幫ISD播廣告，除左行政、會計部嗰d，係台做野既都應該聽左唔少次，但嗰d人都仲唔入耳！

其他冇腦complaint同enquiry就唔係度詳講喇。

澄清：唔係針對！但唔該電台部分製作人員生性小小，加強基本常識之餘，多d了解下運輸組點運作，前輩更應教育教育下新丁，等佢地唔好犯埋d咁既錯。入面果班人已經多野做到嘔白泡喇，唔好再加重佢地無謂既負擔，更唔好搞到佢地同contractor司機一齊幫孭鑊啦！

aco唔好咁多聲氣啦
又唔係管理grad

復活喇呢個page?

廣播處長 (Director Of Broadcasting)
首長級薪級表 第5點
($239,850 - $247,050)

↑
副廣播處長 (Deputy Director Of Broadcasting)
首長級薪級表 第3點
($199,050 - $217,300)

↑
助理廣播處長 (Assistant Director Of Broadcasting)
首長級薪級表 第2點
($171,200 - $187,150)

↑
總監(廣播事務) (Controller (broadcasting Services))
首長級薪級表 第1點
($144,100 - $157,700)

↑
總節目主任 (Chief Programme Officer)
總薪級表 第45至49點
($112,250 - $129,325)

↑
特級節目主任 (Principal Programme Officer)
總薪級表 第40至44點
($89,460 - $105,175)

↑
高級節目主任 (Senior Programme Officer)
總薪級表 第34至39點
($70,590 - $85,770)

↑
節目主任 (Programme Officer)
總薪級表 第28至33點
($55,705 - $70,090)

↑
助理節目主任 (Assistant Programme Officer)
總薪級表 第14至27點
($28,725 - $53,195)

廣播處長 - 1
副廣播處長 - 1
助理廣播處長 - 2
總監(廣播事務) - 3
總節目主任 - 14
特級節目主任 - 31
高級節目主任 - 74
節目主任 - 173
助理節目主任 - 218
節目助理 - 31

晉升比例 1668%

負責book車應該好大部分係contract 黎

detail

做得APO好多都係導演級喇 仲使同你做PA 走去book車咩

下？我見好多APO/PO要自己卜喎

APO好後生jai wor

我個度全部都上曬年紀但仲係APO

樓豬仲有冇detail

book車要公務員先book到

3-13

rich

公務員奉公守法係基本信念？

好多APO根本鳩請返黎，老細發現請錯人，都好難郁

有好多APO同PO都好廢 , 導演CUP

APO係請親生仔多數係ncsc apo po被揀轉為cs apo 街外人想入根係妙想天開